鄺神咁做上曬位 其他議員點解唔學下？

鄺神同其他自由黨始終要訓教 今日最多人受傷果陣就係無議員果陣
鄭松泰 點解唔學下鄺神 佢唔想連任？